# Тестовое задание

Итог Задания: Репозиторий в BitBucket где размещен ваш проект джанго с 5 моделями, и одной настраиваемой формой редактирования 5 модели в админпанели, в этой форме присутствуют зависимые друг от друга поля.

_По шагам:_
**Создать чистый проект Django.**

_Создать модели:_

1. Модель1 (например название страны)
2. Модель2 ссылается через Foreignkey(required=false) на Модель1 (например географический регион)
3. Модель3 ссылается через Foreignkey(required=true) на Модель2 (например административная область)
4. Модель4 ссылается через Foreignkey(required=False) на Модель3 Модель2, Модель1,
   (например марка качества, отпределенная географически)
5. Model5 контейнер всех предыдущих моделей. и содержит поле "select" возможное значение - одна из букв латинского алфавита.(required=False)

**Создать административный базовый вид для всех моделей**

**_Для модели 5 дополнительно_**
В форме модели5 все поля - select кроме поля "название"
Эта форма имеет доп свойство, в котором прописаны дополнительные зависимости полей друг от друга, например:
dependencies = {'model4':(model1, model2, model3), 'model3' : (model2), 'model2':(model1), }

если в dependencies стоит: model4: (model1, model2, model3), то это значит: если меняется значение select model1,2,3 - должен поменяться список в select model4. Возможно, что поменяется и значение.
и т.д.

Смысл задачи: Упростить и убыстрить скорость работы с формой внесения данных, за счет использования структуры взаимосвязанных полей: я вношу вино(model5) из австрии(model1) из горного региона(model2), и сразу получаю список административных областей(model3) для соответствующего региона и список марок качества (model4), подходящих для этих гео данных

Если вам Для правильного поведения полей формы понадобится javascript, то в решении используйте только pure javascript.

Если для решения вы на стороне сервера создаете API, то используйте только возможности django. Подобное API должно быть защищено стандартными методами Django от несанкционированных обращений. Кроме этого необходимо продумать, какая дополнительная защита может помочь от утечки данных.

Если новые списки большие, это может снизить скорость отклика полей на действия пользователя, предложить решение, как можно избежать снижения скорости работы.

**Итоговый результат:**
Работаюший проект Django (модели, форма, views, скрипты, шаблоны и т.п.) с зависимыми полями формы с получением данных. Разумные комментарии в коде приветствуются. Данное задание требует показать знание базовых элементов Django.

В качестве тестового задания, можете принять участие в opensource проекте https://github.com/mom1/django-tof/. Это разработка модуля переводов для Dajngo, инициированная фирмой winePad
Что делать в проекте смотрите во вкладке issues
